有無人好想住hall但屋企人唔比？

嚟緊想住hall，
但父母反應好分歧，
我爸反應好大，極反對我住hall，
佢話一個女仔好危險，我又唔識照顧自己，
同埋我住hall一定好少返屋企，
話我會變飛女
佢仲話佢返工夠要搭好耐車，
咪又係咁搭，有咩問題
相反我媽就覺得無所謂，
仲話大把鄰居啲仔女都有住又唔見佢地有變飛仔飛女
佢地仲因為呢件事嘈大交
但我真係好想住，
好想試下獨立，好想有多d自由，
我咁大個女連唱通k都唔比
究竟應該點勸我爸叫佢比我住hall ?

咁大個人住咪住囉，人最緊要自主

你都咁大個人啦
父母反對仲阻止到你？

住咗先算

唔通嚟hall捉你返去咩

有返pt就儲錢自己俾咗hall fee先
到時話俾咗錢拎唔返就得
我都係咁做

唔想搞到反哂面咁，想真係勸掂佢

先斬後奏

樓主個名

我外國U 超唔想住hall 反而比呀媽迫住
話想我體驗大學生活

其實住hall真係冇你想像中咁好 不過第一次嘅話點都係會好期待

做咩

我都想體驗大學生活呀

我想要自由

你老豆驚你住hall同男人搞3搞4姐

你咪話住hell啲人好純
啲人關係又close
噉佢可能會畀你
總之就係將佢既認知掉返轉就得

我屋企當初都係咁 想我放學多啲陪屋企人(家上有極度戀仔情意結)
後來入中大要分書院 入咗間必宿書院(唔住宿宿費都一定計埋入學費)
佢地覺得比咗錢唔住會好浪費先比我住

同老豆講 前面轉角有時鐘

咁快想做hall雞

一樣 住咗一年頂唔順搬走咗

無覺得有D on9姐

唔係驚變飛女
係驚變非處女

你老豆 都係緊張你姐

要搞3搞4唔住hall都得啦

好難勸掂

你就好 我都想必宿

真名上連登

你老豆弱智

但個女都咁大個 真係唔應該管得太過乜都唔比做 會妨礙成長 住hall又唔係乜野傷天害理既事
你應承你爸爸星期六日一定會返去陪佢啦
不過我老豆反而好想我住hall jupas放榜果日佢已經叫我申請住hall 話大學住hall係好寶貴既經驗黎 佢都好想住 但我超唔想住hall 無哂私人空間 廁所都要同人share 我反而唔明點解d人會想住hall添 倒貼我都唔會住 同埋我屋企離大學好近根本唔會申請到

又唔好咁講佢
但真係好固執思想好老套

絲打最後揀左edu?

其實我平時都好少唔返屋企食飯，
就算住hall都預左星期六日一定會返屋企食
我都覺得住hall係好寶貴既經驗嚟，
點都應該試下
同人share反而無咩所謂，
反而好想試下自己係出面過夜，
可以同fd去露營去唱通k去朋友屋企過夜玩

絲打你認得我？ 仲未塵埃落定

sorry,
代入咗自己屋企

第2年先住 多數肯

唔緊要
巴打啊爸都係咁？

我下年year3啦

當年老母係咁

我超級明你點解會咁想住hall&要自由
你同你爸爸講 你唔想大個諗返起青春果陣乜都無做過 你人生係你既 乜都唔比做其實只會妨礙你成長 唔係對你好 你都想要多d人生經驗

同埋edu緊係要住hall啦 交通咁唔方便!!搭左去大埔仲要排小巴

硬係覺得咁講完佢會話我反叛
btw, 我最後都未必讀edu 如果最後讀間近啲既可能仲難勸 而家連係大埔咁山卡啦都話無問題

外國U 啲hall healthy到不得了，剩係搞普通既social gathering 官方無規定話唔准扑野只要係雙方都同意就得

我都諗住讀完Year 1 搬去apartment 住，我都唔多鐘意

所以我唔住hall 我住dorm

好多大學回憶片段都係宿舍先比到你，做走讀真係慘到仆街，都咁大個人，想住咪報囉屌 最多咪自己交返宿費

打死都住 只係唔知應該點令我爸條氣順d

住hall 有冇回憶, 其實真係幾睇果個hall culture 啱唔啱自己